的確時事台係運動期間，連登唯一既中流砥柱

19年下半年差唔多個個禮拜六日都開拖
其他台都水靜鵝飛
得返時事台可以推po推到幾百頁

眾所周知
出到去根本無時間亦都無網絡比你慢慢上Forum

拉

點解要拉

讚時事台又要拉

靜啦好嘛？

Btw拉

推

手足裝script防五毛

樓豬涉嫌觸犯郭安大發

我維持緊治安都照上。

呢個post 好多5毛

Btw我再拉

up up

拉乜鳩

點解唔答我

上成人台？

呢個我真係唔知，weekend 爆post 爆成點嘅情況。
不過果時weekday日子 時事台都好多行動post爆post

夢哥

手足在前線食住tg上行動po討論

點解

手足係前線冒住支共嘅網絡攻擊下食住tg上行動po討論

1020 1:30pm九龍大遊行現場

睇直播指揮遊行
無時事台付出景況只會更差

呢個精彩d

[初一突發]金大仙即時

搵到心靈雞湯教主救世港豬(P)啲即討偉論

不如將時事台自己一個分出去做獨立討論區

我支持取締除時事台以外分區
連登行時事台作為先鋒隊領導全forum
所有討論必須以時事台利益作依歸
走民主集中式言論自由

覆我未
讚又唔得
拉乜鳩啫

好慘 嗰日我畀佢哋水咗出去食煙

agger
唔知點解會有人可以推到百幾頁
然後個個

樓主講一句就引到咁多嘢岀黎

引咗啲咩

Csl啫

電話轉2g/3g都上到既

冷氣軍師

以前ok後尾勁多屈毛黨加維穩撚 搞散左

你個雲粉煩膠就走啦

迷拿果陣開咗帳🤔？

點會未

覆我未
點解要拉